(召喚IT撚)讀設計科 買mac定Win好

到底買邊樣好？點解？求下大神幫手

mac

見design友都係用mac

但我想知點解 好難揀

你唔洗用黎畫圖 剪片?

要啊 Ai Ps Pr

.mac會特別順定點？

其實睇你讀咩設計，如果要做到3D rendering我覺得都係window好D，平面/UI/插畫個類就一定係mac

咁你認為Air夠唔夠用？

男朋友讀interior archi, 佢話一定要用Mac Pro

designer 全部用mac

好多軟件係mac會好用好多，
因為mac會自動save左你啲步驟，
你禁一個制就可以做到某樣野
相反win機要做幾步先做到mac機一步嘅野
同埋出到黎做野，大部分公司係用mac
你用win嘅話又要重新學過點用

不過有部win機性能係好過mac機好多
但唔記得名 上堂tutor講

岩 永遠3D係window 其他就MAC PRO

用學校機

識買既行家一定係買wacom
得d傻鳩偽文青先會用mac機

咁勸你唔好買air

班傻鳩跟風你又一齊跟

其實你自己試過mac 同window 就會知個分別
學校應該係用mac 教？ 自己試左先決定囉
Mac 一識用就會覺得好方便
如需要剪片Air 一定唔夠用
穩陣就係macbook pro

成部desktop mon拎出街咪得 煩乜野

有咩野唔係識用就好方便
u識哂d shortcut同功能用咩software都可以打橫黎行la
加上我又唔覺得win用開既例如a都b會輸比Apple d獨家software wo
但比手感同型棍子程度我真係諗唔到有咩勁得過wacom

Pro 喇，仲諗air